我宣佈 每日朝早8：30黨鐵車箱大嗌光復香港 時代革命

工你又唔敢罷
閘你又唔敢跳

嗌兩句得啦呱？？？

利申：岩岩觀塘線嗌咗2次光復香港，不過冇人應機，聽日繼續

無啦啦聽到有人9叫 原來就係你

信我
返工但支持我地個班唔會夠膽叫

應機啦仆街

冇咁廢呀？？？

頭先冇戴口罩嗌 好多人呆撚左望住我

我琴日係球場打打波都有嗌

啱呀 就係要咩場合都嗌下

Up

推

返緊地盤都會叫

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

G持

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

Push